Ansible будет настраивать 4 сервера:  
1 балансировщик (NGiNX)  
2 сервера с приложением (Python)  
1 сервер с PotsgresSQL  

Оставил vault файл в папке access для запуска плейбука (Хотел использовать для этого переменные GitLab, но не успел реализовать)

Как реализовал настройку инфраструктуры с помощью Ansible:  
- Создал 4 роли (base, balancer, postgres, app)
- - В base создается пользователь ansible и копируются настройки для того, чтобы при выполнении задач не запрашивало пароли, а также происходит проверка обновлений
- - В balancer происходит установка и настройка NGiNX, в том числе с помощью template'ов
- - В postgres происходит установка и настройка PostgreSQL, а также создание пользователя и БД
- - В app происходит установка нужных пакетов и настройка запуска приложения (в том числе для этого написан системный сервис)
- Логины и пароли были зашифрованы с помощью vault


Запуск ansible происходит через side.yml плейбук с указанием --vault-password-file ./access/vault.txt
